有冇人想買stepwing 健身單車？

岩岩睇fb見到

本身想買單車 但見佢衣種又可以做gym又可以踩
好似幾得意
但唔知香港俾唔俾踩呢

上坡會係咩情況？